msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmusternet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-23 15:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-30 22:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: linuxmusternet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 325271\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /2.0/lmn_common.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 96\n"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/content/main_view.html:160
msgid "A bootstrap error has occured"
msgstr "부트스트랩 오류가 발생하였습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileBackups.modal.html:2
msgid "Backups"
msgstr "백업"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileEditor.modal.html:18
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/lmFileBackups.coffee:83
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileBackups.modal.html:26
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileBackupsDiff.modal.html:19
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileBackupsDiff.modal.html:2
msgid "Differences"
msgstr "차이점"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileEditor.modal.html:17
msgid "Download CSV"
msgstr "CSV 다운로드"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileEditor.modal.html:5
msgid "Drop a CSV file here to import"
msgstr "업로드 할 CSV 파일을 여기에 드래그 하여 놓습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/content/main_view.html:143
msgid "Enter"
msgstr "입력"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/content/main_view.html:100
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileBackups.modal.html:5
msgid "No backups available"
msgstr "사용 가능 백업 없음"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileBackupsDiff.modal.html:5
msgid "No differences detected"
msgstr "변화가 감지되지 않았습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/content/main_view.html:184
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/content/main_view.html:163
msgid "Please see browser console"
msgstr "브라우저 콘솔을 참조하십시오."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/content/main_view.html:139
msgid "Quick search"
msgstr "빠른 검색"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/partial/lmFileEditor.modal.html:16
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/content/main_view.html:52
msgid "School Console"
msgstr "학교 콘솔"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/content/main_view.html:110
msgid "Session time : {{ counter[0] }}:{{ counter[1] }}:{{ counter[2] }}"
msgstr "세션 시간 : {{ counter[0] }}:{{ counter[1] }}:{{ counter[2] }}"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/content/main_view.html:90
msgid "TFA"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/lmnfile.py:166
msgid "Access refused."
msgstr "접근이 제한되었습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/main.py:15
msgid "User Management"
msgstr "사용자 관리"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/main.py:22
msgid "List Management"
msgstr "목록 관리"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/main.py:29
msgid "Quota"
msgstr "할당량"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/main.py:36
msgid "Device Management"
msgstr "장치 관리"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/main.py:43
msgid "Classroom"
msgstr "교실"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/main.py:50
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/main.py:57
msgid "Global Settings"
msgstr "전역 설정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/directives/upload.coffee:46
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/directives/upload.coffee:49
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/directives/upload.coffee:92
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/directives/upload.coffee:95
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/directives/upload.coffee:140
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/directives/upload.coffee:143
msgid "Uploaded"
msgstr "업로드됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:4
#, javascript-format
msgid "Adding user %s."
msgstr "%s 유저를 추가하는 중입니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:5
#, javascript-format
msgid "Updating user %s."
msgstr "%s 유저를 갱신하는 중입니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:6
#, javascript-format
msgid "Deleting user %s."
msgstr "%s유저를 삭제하는 중입니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:7
#, javascript-format
msgid "Adding examuser %s."
msgstr "%s 작업 사용자를 추가하는 중입니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:8
#, javascript-format
msgid "Deleting examuser %s."
msgstr "%s 작업 사용자를 제거하는 중입니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:9
#, javascript-format
msgid "Adding computer %s."
msgstr "%s 컴퓨터를 추가하는 중입니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:10
#, javascript-format
msgid "Deleting computer %s."
msgstr "%s 컴퓨터를 삭제하는 중입니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:11
#, javascript-format
msgid "Collecting data (copy): %s."
msgstr "데이터를 수집중입니다(복사): %s"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:12
#, javascript-format
msgid "Collecting data (move): %s."
msgstr "데이터를 수집중입니다(이동): %s"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:13
#, javascript-format
msgid "Copying files to user %s."
msgstr "파일을 %s 사용자에게 복사하고 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/notused/sophComment.service.coffee:14
#, javascript-format
msgid "Copying files: %s."
msgstr "파일을 복사중입니다: %s"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:13
msgid "Passwords must contain at least one lowercase, one uppercase, one special char or number, and at least 7 chars"
msgstr "비밀번호는 최소 하나의 소문자, 하나의 대문자, 하나의 특수문자 또는 숫자를 포함해야 하고, 적어도 문자가 7개 이상이여야 합니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:22
msgid "Password is not valid. Password can only contains a-zA-Z0-9?!@#§+-$%&*{}()]["
msgstr "비밀번호가 유효하지 않습니다. 비밀번호는 a-zA-Z0-9?!@#§+-$%&*{}()][ 만 포함할 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:42
msgid " can only contain lowercase chars or numbers"
msgstr " 은(는) 소문자 또는 숫자만 포함할 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:51
msgid " can only contain alphanumeric chars or _+-"
msgstr " 은(는) 글자와 숫자 또는 _+-만 포함할 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:60
msgid " can only contain alphanumeric chars or -"
msgstr " 은(는) 글자와 숫자 또는 -만 포함할 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:69
msgid " can only contain alphanumeric chars or -, space and _"
msgstr " 은(는) 글자와 숫자 또는 -, 스페이스 그리고 _만 포함할 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:78
msgid " can only contain alphanumeric chars"
msgstr " 은(는) 글자와 숫자만 포함할 수 있습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:87
msgid " is not a valid number"
msgstr " 은(는) 유효한 숫자가 아닙니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:98
msgid " is not a valid date"
msgstr " 은(는) 유효한 날짜가 아닙니다"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:108
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:136
msgid " is not valid or duplicated"
msgstr " 은(는) 유효하지 않거나 중복되었습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:145
msgid " does not contain valid chars, is duplicated or too long (>15 chars)"
msgstr " 유효한 문자를 포함하지 않았고, 중복되었거나 또는 너무 길다.(>15문자)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:156
msgid " does not contain valid chars or is duplicated"
msgstr " 은(는) 유효한 문자를 포함하지 않았거나 또는 중복되었다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:169
msgid " is not a valid role"
msgstr " 은(는) 유효한 역할이 아닙니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/validation.coffee:192
msgid " is not a valid domain"
msgstr " 은(는) 유효한 도메인이 아닙니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/lmFileBackups.coffee:41
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/lmFileBackups.coffee:42
msgid "Show differences"
msgstr "변경 사항 보기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/lmFileBackups.coffee:82
msgid "Do you really want to delete"
msgstr "정말로 삭제 하시겠습니까?"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_common/resources/js/services/lmFileBackups.coffee:83
msgid "Confirmation"
msgstr "승인"

